（Netflix) The King 李敏鎬 加 金高恩

（今晚開始做， 鬼怪編劇應該好睇掛

終於，李敏鎬、金高銀與金銀淑編劇合作的新劇《THE KING：永遠的君主》今晚就要開播了！本放死守是必須的啊！

奇幻浪漫劇《THE KING：永遠的君主》採用平行時空的設定，理科型大韓帝國的皇帝李衮（李敏鎬 飾）意圖關閉時空之門，文科型大韓民國的刑警鄭太乙（金高銀 飾）則往返於兩個世界之中，努力守護某個人的生活與愛情。 以下就來看本劇最值得期待的3大看點！

唔似cp 。。

點解Netflix 仲未出

幾點播？

睇完鬼怪真係好鐘意金高銀

就咁睇簡介 有啲似仁顯

出左了

聽晚做第二集

個神秘人究竟係邊個

10:30